馬利筋植物是帝王蝶毛蟲的食物。 殺蟲劑汙染了美國西部帝王蝶的大部分食物|麗貝卡·e·赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞 
 這些秋季帝王蝶不像夏季帝王蝶那樣交配或產卵。 殺蟲劑汙染了美國西部帝王蝶的大部分食物|麗貝卡·e·赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞 
 這樣一來，你的花園就可以種植乳草，而不會意外傷害到帝王蝶毛蟲。 殺蟲劑汙染了美國西部帝王蝶的大部分食物|麗貝卡·e·赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞 
 許多人種植馬利筋植物來餵養帝王蝶幼蟲。 殺蟲劑汙染了美國西部帝王蝶的大部分食物|麗貝卡·e·赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞 
 對於這兩個群體來說，到達冬季居所的帝王蝶都比幾十年前少了。 殺蟲劑汙染了美國西部帝王蝶的大部分食物|麗貝卡·e·赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞 
 最近，法國人幾乎把她當作自己的君主，同時嘲笑自己的總統。 想象查爾斯王子成為國王，讓所有英國人都希望他們能像蘇格蘭一樣離開|克萊夫·歐文| 2014年9月17日|每日野獸 
 15年後，雷東達國王費利佩一世加冕，成為絕對君主。 你想統治一個王國嗎? Nina Strochlic | 2014年7月17日|每日野獸 
 這位君主，完美的公關，國家元首，在她的國土上被徹底擊敗了。 如果凱特·米德爾頓的屁股會說話:是時候讓王室公主們引導可見的、健談的公眾生活|蒂姆·蒂曼| 2014年6月4日|每日野獸 
 莫娜並沒有分心，而是繼續她的演講。 重打! 2014年6月4日，當女王的侍從在議會開幕式上倒下時，可以聽到的撞擊聲|Tom Sykes | 
 女王沒有分心，而是繼續她的演講。 重打! 2014年6月4日，當女王的侍從在議會開幕式上倒下時，可以聽到的撞擊聲|Tom Sykes | 
 在一個好戰的年代，君主的這種平和是一種偉大的、超自然的現象。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 在我同那位君主的多次談話中，這是我真誠的努力，儘管不幸地沒有成功。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 這位新君主以其引人注目的個性和英俊的外表，立刻俘獲了他那善變的南方臣民的心。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 這次損失，比什麼都更使國王明白了他的可憐處境。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 在長達十五年的時間裡，一個蠻橫霸道的管家一直是這片土地上的絕對君主。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪